幹你娘雞掰，林北94支持拜登啦，不爽就踹共！

感覺民主黨控制武漢肺炎跟國內經濟會比共和黨好
你說拜登跑去中國跟習近平握手
啊你三普484一樣說xi is my best friend?
蔡英文不就一樣說自己是中國人?

你娘嘛
疫情在自己國家大爆發
也只顧幫中共講幹話
什麼中國處理得很好啊
什麼中國有防疫經驗啊
什麼什麼洨的
現在選舉到了 有連任危機了
才出來作秀靠北
他媽的老狐狸政棍

美國歷史上 由冷戰到現在
兩黨對外總是一致的
就算拜登真的收取中國利益 也有國會監督

港仔不頭面對😪

中環和你lunch 再次啟動

無人想知台灣野 自己上ppt 開po

歹勢啦

加你監呀監躉

咁屎

三小？

篇野根據係黨工文 , 係你先當主流意見